選男友。。。一定選肥仔

不用審
個post 一定係肥仔寫

做gym既男仔根本好多都係fuck boy

藍絲中過招？

肥仔都幾叻
咁樣sell 自己

所以肥仔只能食幾十手西,幫人埋單
可憐

正常女仔鍾意高大肥仔都唔鍾意肌肉矮仔

陰功

睇係不係矮過自己嫁姐

同肥仔一齊點會俾人講
大把肥仔拖住靚女
肥仔不知幾正性格又好
跟住佢食野一完食到好野
冬天又特別暖
最重要係可愛
可愛正過靚仔多多聲
可愛得黎又唔會小朋友咁要你照顧
仲好man咁照顧返你
呢啲仔簡直完美

利申 肥仔打手，男朋友係肥仔，非gay

肥仔有肉當枕頭都得，攬起上嚟唔會得排骨
肥仔又好可愛

上面成班死肥婆梗係揀肥仔啦
你有撚得揀咩 搵條死肥鳩日日同你食肉食垃圾食到糖尿高血壓中風死 多麼美好

太肥感覺上唔衛生
唔識節制自己

肥仔到最後咪畀人派帽囉

肌肉結實型先正
係要偷食既咩身型都得架啦 關咩肥仔事